泰國示威 水炮車再次出水

剛剛有一點混亂，有用水炮車噴水
7
但沒有誰很嚴重受傷，我來不及看，記者們也都來不及，但救護車到場了

現在已經把人推出危險線了，大家已經坐下了
警察和示威已經隔開了，雙方都控制得很好，警察有對示威們道歉了。

今天警察們沒有帶棍子，如果沒什麼失控情況應該安全。

現在示威已經靠近大皇宮了，為了遞信給國王。

推

推，加油啊

「警察有對示威們道歉了」
真係有？

加油

文明大國

push